你地個電視有無呢個情況

Cctv b 自動教咗鄰近地區嘅語言
啱啱先發覺今日教咗廣東話，1熄電視第二日就自動轉返去鄰近地區嘅語言
我想問係電視問題定係被強制聽

推